屌你老母羅馬狗！！！咁快出局屌你老母！

樓主燈力不足 請加緊練習

橙

抵啦樓主係咁開post 想燈
點知燈死埋羅馬

比錢我我幫你燈好過啦！

抵啦

返去食屎啦

屌奶星
疤狗仲諗住八強再鬥過
報上年既仇
點知兩隊一齊十六郎